左膠最終目標：將西方所有代表真善美精神價值觀破壞，令西方成為支那

批鬥皇室其實好大件事
依家佢地就係第二波文革
又係被灌輸馬克思階級主義價值觀
將人分成被逼害者同逼害者
造成個仔鬥老豆 個女鬥老公既局面
當所有倫理崩壞 世界上再無正常人
深層國家就可以正式接管人類統治 全世界正式進入1984

不過講咁多都無用 呢度有班弱智只會話你racist sexist homophobic
你只係陰謀論 佢地永遠唔會諗咁多 因為係弱智的

因為左膠大愛人民幣
要擁護共產黨

BLM 女權

其實當年支持共產主義推翻俄國果班人, 就係華爾街的美國有錢佬. 佢地當時個心態就係覺得皇室不可取, 估唔到佢地做左呢隻百年惡魔

今日左膠, 其實就係行緊呢條路, 一模一樣

最後成個地球比生番文明佔主流
蝗蛔蟔蝻

Yuri Bezmenov

Demoralization

Destabilization

Crisis

Normalization

Never attribute to malice that which is adequately explained by stupidity

Decline of the west

左狗=共狗

歐洲本土已經左傾
美國都左傾得好緊要
好明顯，下一步就係搞尻英國
好好彩，英國已經脫左歐
都仲有得救
而家睇下歐洲大國尤其法國班右翼幾時發難
到時EU就應該